（突發）星期一都唔開市！！！！？

講笑渣你班傻仔 你估我真係唔知今日公眾假期咩

但唔開市真係好撚悶呀

咪就係

你條友唔好燈美股

咁牛定熊

食包媽咪麵

成日on99係到唔知做乜

升到停左市

on9

你買咗咩

麵仔你點睇大選?可唔可以分析下

麵麵

咪能嘈啦麵哥！

放假有冇打丁

麵麵不如多啲休息 做多啲運動

悶到仆街，返工好過

面神身體點
之前有無買保險？

屌 悶

美股開唔開

買A股囉

今晚有美股。

call 定 put

好難分析喎 各有千秋

麵神今晚買咩美股

打完先起身

A股跌

麵仔仲有玩港股?

即係會一面倒贏

收皮啦 今日唔駛番工呀
Btw 休息多d

我既訴求都係番工 我係香港人呀屌

真心笑左

我好鐘意返工

買左 但淨claim到住院費 仲未claim到危疾個筆

美國都有重陽節？

面神你搞到今日唔開市點計

螞蟻令我回歸

牛定熊

5號仔有機會升。因為英國有消息話會resume派息

咁你聽日想點

你唔係燈今晚美股唔開市呀

me都好悶

收皮啦 咩都關我事

你屌尻王重陽啦 冇呢條賤種都唔會搞到今日冇市

SH SQQQ

7500 定7200?

好掛住返工嘅味道
迫巴士迫食飯
成日𥄫住老細收工未
佢未走自己都冇得走

開左市啦，熔斷渣。

好空虛

唔係掛

咁訓身抽螞蟻定訓身5仔好

我仲以為你想燈到開市

你睇好邊個先

一日唔番工如隔三秋呀

危疾保額買左幾多？

明白了

螞蟻先！！實升

早晨阿麵麵

唔記得啦 總之月供2000左右？供左半年

之後就收左皮啦

身子還好嗎?

麵麵要番工對沖

會唔會燈到下晝開市

美股呢排有咩突出啲既股票

屌你咩麵麵
港交所登完高話山頂風水唔好
btw今個星期治療加油

近排J開啲咩

sqqq

Tqqq

呢次真係一蟻

山頂都風水唔好
有得住山頂我食幾篤屎都肯

SEDG 太陽能股

燈到開市

抄股抄勢架喎
又想呃尻我

傾咩

2000都好大額 claim好多

希望你無事啦

記住燈自己

空姐

我屌你老母 係咪串尻me

麵麵......休息多啲啦

佢專做太陽能板？

夠鐘食藥喇麵仔

麵麵最緊要身體健康

休息到好撚悶 再休就悶死架啦

今朝食撚左啦

麵麵 點睇tesla

一句 牛定熊

冇曬啦

但供咗半年呀麻 應該claim得10萬以下 一個treatment 都做唔到

唔係應該多左好多咩

美市

一招先天功打爆麵麵

炒曬

第一下望到以為你講美股...

風大聚唔到財呀麵麵
同埋山頂即係無得再高
股市大忌

被人炒左既空姐都係空姐

咁只可能係拜登贏

u put i put

搵野做下啦
可唔可以出去活動下？醫生有冇話比唔比踩單車？

山頂上面 即係破頂 即係愈升愈有喎

你就想呀
通常要供一年先受保架

樓主輸唔切？

危疾係有一年等待期

佢地謙虛姐
你試想下 個頭有到大疤痕由左耳劏到去頭中間 再由頭中間劏到去額頭正中間

之後做電療電到啲頭髮甩d唔甩d 你話靚唔靚仔啦

只不過連登仔驚hurt到我（或者佢地係係到串尻緊我） 咪話我靚仔囉

我睇av渣

今次要走貨

醫生話只要唔劇烈既運動都ok
但我屋企人係唔會俾我自己一個出去的

唔係想燈到今日開市啊嘛

仲買唔買Tsla

去行下家樂徑？ 或者行下公園囉
慢慢行 應該ok掛

A股咪開緊

不了 依家又有螞蟻又有5號仔

我晚晚都有去散步

只準買唔俾賣 你玩埋我個份

兩隻都買?

越嚟越高會缺氧
受益人填我名丫

嘩 世界奇觀

你唔玩我玩

健康生活

玩美股啦

煮媽咪麵

麵麵
我哋陪你吹下水未冇咁悶囉

麵神點睇今晚美股

麵b飲左湯水未
Btw聽日化療藥？

麵麵 身體好返未呀

好難食

飲左 依家準備入醫院

其實我亂睇我都冇特別鐘意邊個女優既

好番 但聽日又準備食毒藥

信眾表示支持

好多SQQQ 對家

香港金銀業社唔開

因為平時睇開男優

係咪比之前預期好左

Tesla 又返生啦

如果未過等侯期係冇得賠㗎醫療保險都係一樣（一般30日）
危疾等侯期就視乎間公司嘅計劃，可以係投保後3個月-1年不等

有啲plan等侯期得3個月麵麵你份嘢幾時買